其實美國歷史以來有冇一屆大選因為舞弊而重選/dq？

今次明目張膽到咁

ga去到99%都可以仲未call 然後敗登又係一條垂直線上

全部搖擺州都係咁 全世界都睇住

唔會咁都比個戀童呀伯上到位掛

如果侵入稟法院打法庭戰 個變數會有幾大？

唔通再有機會親身見多一次內戰

袁爸爸post左圖.原來喬治亞洲都有呢個情況

呂智恆FC 美國大選有幽靈選民

［痴撚線］即使有法庭手令 侵侵嘅監票人員及法律代表 仍然被阻止進入賓州點票中心！！

[美國大選] 密歇根州郵差爆料郵局做手腳

喬治亞州GOP監票員被打發回家 官員偷偷計票

吹哨者： MI省郵寄選票被印上date back 郵印

【美國大選】紐約市現兩張「死人郵寄選票」 共和黨：冰山一角

在賓夕法尼亞州的垃圾場發現軍事選票，所有都是投侵侵的票

選票激嬲點票員 即場來個了斷！

可唔可以直接打杖 唔想再咁同民主黨玩落去

「奇異選票」作廢！川普支持者怒持槍 包圍亞利桑那計票所

中共最想睇到咁

其實所謂call唔係官方，因為官方數完先係正式。d 媒體唔敢call 掛，arizona本身都明顯太早call，7佐。